休班警刑毀普通襲擊判囚6周

正辦離婚手續的休班男警員就兩名幼女的探視權問題，與妻子家人發生爭執，休班警涉襲擊和恐嚇3名男親戚，以及破壞他們的電器。休班警經審訊後被裁定另外兩項刑事恐嚇罪罪名不成立，就他早前承認普通襲擊及刑事損壞兩罪，今被判處入獄6個星期、罰款2,000元及賠償1,300元。

裁判官判刑時指，被告余海坤（39歲）於前年經歷嚴重車禍及婚姻失敗，以致情緒出現問題，對此深表同情。裁判官表明不接受辯方求情指，若重判會令被告失去工作，斥說法本末倒置，並不認為被告因其精神問題而犯案，只會視之為求情因素。

裁判官裁決指，被告妻子的表弟朱贊熹曾供稱，與被告於去年11月4日在觀塘見面，朱接回兩名女童時遭被告恐嚇會放火燒其店舖，裁判官指朱對被告態度怨恨，供詞有矛盾，認為朱沒有道出案發時所有情況。另被告涉致電妻子的表姨丈陳樹榮，指會襲擊他，惟裁判官陳當時亦曾挑釁被告，故裁定以上兩罪罪脫。

入球球員：🇧🇷狄卡奧(陽光元朗)
2018-02-25 14:30 陽光元朗 vs 標準流浪 港超 元朗大球場 $60,$20

香港休班警=台灣女人

D理性中立撚去左邊
個法官一定係盲反啦 竟然判黑警入

o拿 要續個警案睇 唔係個個都係衰人